韓企CEO驚：在通訊技術上 中國已超越韓國！

國際中心／綜合報導

南韓LS集團會長具滋烈在參觀拉斯維加斯年度國際消費性電子展（CES）時，驚艷於中國尖端科技的發展，有感而發表示，「中國不論是在尖端科技技術或是其他產業，早已超越韓國了。」

據南韓《中央日報》報導，具滋烈參觀CES時，在中國空拍機製造公司大疆創新科技攤位前停下了腳步。大疆創新科技主要製造從小型空拍機到農業、緊急救助用的超大型空拍機，且每半年就會發佈新產品。不只空拍機，據悉具滋烈對於此次參展的中國尖端科技產品感到十分驚豔。具滋烈強調，「LS集團在電子、自動化等主力產業發展上，不應將中國視為威脅，而是應該要視為機會之地。」

SK電訊朴正浩社長也在參展後透露，在通訊技術上，韓國的確已經落後於中國發展。朴正浩也表示，各國為了活用本國半導體產業，降低成本，努力發展相關產業，韓國的半導體外銷額將無法與往日相比。

參觀CES後的南韓CEO們都受到了「中國衝擊」，雖然早已聽聞中國科技發展的快速，但親眼目睹後還是非常震驚。此次參展的4000多家企業中，中國企業就佔了1325家，僅次於美國。無論是機器人展廳還是初創企業展台，都成了中國企業的天下。

監控技術直頭世界級水準

韓國就唔好拎出黎講啦
我唔好話中國先進過埃塞俄比亞

skynet

借問聲大陸寬頻上網有幾快?

華為 5G

內聯網 定 網際網路

咪又係你隻支狗鳩吹

兩個都係垃圾國家，有乜嘢好鬥

5G既核心編碼的咪又外國人寫出來華為係可以大量同平咁生產你咪似為佢勁囉

進步得快係真

有咩國家會廢過韓國呀

廢到仆街
公司係受害者

呢單新聞好多人齋睇外表
其實裡面d 野大家都知
篇news 既意義係韓國傳媒發表中國利好消息向中國示好
南韓已有兩手準備隨時可飛起美國
呢樣野日本唔會有，產經新聞好少有呢d news

你話係就係？韓狗

香港